到時拜登做埋總統係咪都仲係fake news

假架啲總統

fact check 4年

拜登做左咪話美國俾中國統治左，反正連登仔永遠都係無敵

做左咪做左囉

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情

cctoy 係平行時空
Trump 係永遠總統

愛侵力點打飛機呀
至少四年冇得打

到時先算啦

Fake news

兒登仔日撚日係Twitter YouTube Facebook 攞料攞到同現實脫撚哂軌
依家俾人大巴大巴車落來
係要d 時間接受現實架喇

呢班柒頭個個有份係兒登帶風
都唔知有幾多個俾我fact check屌到縮返哂入老母個西入面

永續侵侵